[英國jj]有冇人覺得英國啲中餐仲好食過香港

有時覺得係英國食中餐平又平過香港 質素都唔差得去邊

英國邊到先

我係Brighton

係咪97走難果啲老師傅開 之前都有講過

左宗棠雞定Orange chicken？

chinachina

Chinachina 幾正 天下一家都不錯

係邊架

點會平過香港？Chinese takeaway都貴過香港堂食

但價錢唔係7鎊就8 9鎊 唔敢成日食 好貴

幾個人去食都接受到
ching都係brighton???

唔覺，反而係愛丁堡間茶樓食點心食到扯哂旗

愛丁堡邊到

最平嗰啲價錢就真係差唔多
但都係香港好食

可能太耐冇係香港食 係英國食到會覺得好好味

食耐咗英國野真係完全降低晒啲飲食要求 甚至會連原本香港好食既野啲印象都會消失埋

係英國食過好多好伏既中菜館

冇 英國乜柒都好難食 全部都係屎

Brighton好多gay佬

Yes

依家食野或自己煮只要填飽個肚就得

食得多真係好厭

我冇乜留意

我通常都係自己煮 出去食有啲貴

對香港既印象係貴同好細份 但降低要求呢個真

唔覺
有好多都好多味精

ching邊到

邊間? 西貢?

曼城大家樂既燒味 反而倫敦好多都又貴又難食

大家樂我fd吹到好好食 我去食麻麻地

唔係下話

manchester

有冇可能係英國食到香港個種半肥瘦叉燒

大家樂燒味唔差既 不過水準唔穩定
燒味以外既野就好重味精
pc

manchester唐人街有間叫red chilli,
以前成日去食, 覺得唔錯, 唔知近年質素點

諗住開個post召喚Brighton jj就見到你個post
咁多Brighton巴
Bellerbys ?

巴打們係咪sussex

屌 London jj前幾日叫左個宮保雞丁有勁多水嘅

食屎啦

屋企人次次去英國都一定要去London食中餐 如果唔怕貴嘅話 相比香港係真係好食啲

洗唔洗咁惡

Red chilli連鎖店嚟

Bellerbys

求相認

我係sussex

我都覺

Sussex

讀緊？

<10 咪算平

sheffield還可

一個人食<10真係正常價
一班人最多20

Foundation media

我都係foundation

澳洲啲茶餐廳好食過香港果啲好多
又大碟

點解咁多負評

Royal China Club 漂亮

pc
我果邊啲中餐

除非係香港去高級食府啦，唔係既話係英國食個晚飯或者係碟頭都貴好多

唔知同品種同埋飼養方法有無關係，係荷蘭嚟既豬係無乜豬味

英國好難搵到梅頭肉

Brighton 識去 一定唔撚去friends
又貴又細

聽日著軍綠色hoodie all back頭 見到叫我

好貴with:~ (

如果唔係去take away為主地方, 未試過<20 pp
不過唔係中餐

認錯會好柒

平民飯堂

9點學校門口等

Okay

巴打咩科？

我都foundation

Media呀

係咪o係香港未出過街食中餐

9點沒堂？##

咁9點一齊等

點解咁都會比sussex騎劫

就係9點第一堂

Lucky Star最好食，之前日日放lunch都會排車仔

因為sussex好撚多香港人

佢地好似Bellerbys

Brighton好多香港人

有冇sussex

係味係香港食開垃圾

英國讀左十年書
其中七年都係中餐館part time
基本上我去99%中餐館都可以做到主廚
但返到香港，茶記都唔一定請我

英國既中餐
無論係食材、醬料、廚藝、火候、擺盤
全部都係是是但但，求尻其
所謂最top個d，都係普普通通
唐茶苑係我心目中連添好運都比唔上
咩hkk，茶壺個d根本菜單改到都唔撚似中餐
全英國冇一間燒味好得過太興

想搵一間正正經經，
唔好搞咁多花臣既中餐，係冇既！
做得專既廣東菜，上海菜，川菜，湘菜全部都冇

英國中餐客留學生居多
食餐飯俾六七十鎊實呱呱叫
以英國既人工、租金、稅、食材等既皮費
俾二十鎊食中餐，
一定係搵d垃圾廚師煮d垃圾你俾食

香港人食開垃圾

唔係講笑 食過間廣東人整 牛油汁炸牛肉 好食到癡線

十間九間伏
食過得個甜字既麻婆豆腐之後
我冇再食過中餐係街

係邊到

咩科

英國？

pc食到唔想食

ching有咩推介

yr幾

Humanities

食開江南同oxford road red chilli

英國咁垃圾
我諗我宜家食咩都話好食架啦

Sheffield得2 3間
啲野都算食得落 但好貴 有時肚餓叫多少少野都11 12鎊

多數留學生口味都鳩下鳩下，愈難食愈鳩屎既野就愈鐘意，垃撚圾

自己煮開多

yr1

普通味道都好貴
香港傳統茶樓好d

唔識yr1

真心嗰句 我覺得英國有幾間茶樓真係屌打香港大部分平價茶樓

垃圾食垃圾

唔見人去左上堂

食飯 再約

Pc一般咋喎 係貪佢多位先去

係咪year 1 engine

用chi soc卡有折

我喺library

而家？我去左排車仔買飯，一唔一齊

library冇香港人

唔見你喎

英國會養到你條脷謙虛

啡色褸

平

有冇telegram

Tg:haingoah

Pmed

買完走左喇！仲喺library?

Cambridge有間中餐香港人開 好好食
但最好食果樣係青咖哩飯

Btw, 唔係艷華 係primark出面

喺啊 過嚟喇

係

旺記

Sheffield個啲屎嚟架正常人都屌打東方，飯廳，東城，華鼎個啲狗都唔屌